原來味精係由「台灣省製造」，我應該去邊到投訴?

早排睇新聞話 台灣企業如果包裝寫台灣省要罰好撚多錢，應該向邊到投訴?

英文就台灣做 中文就台灣省

country of origin: taiwan
反了反了

Taiwan Province not equal Taiwan

台灣省台中市

冇問題呀，中華民國台灣省

邊單新聞話 寫台灣省要罰錢？
中華民國係有台灣省，有咩問題？

中華民國福建省
中華民國台灣省

唔知係唔係呢度

再唔係去fb留言/pm？
台灣啲政府部門玩fb好似玩得好密

我用低級紅acc係蔡英文Twitter 留左comments

華為電話

無link = 9up
或者華為係寫「中國台灣省」所以被ban
就咁台灣省根本無問題

中華民國台灣省有咩問題

第一日返工？